今日我見到好多人玩pokemon go，記返起之前人山人海

去遊行都人山人海

熱潮要再起再返黎啦
Pokemon go connect

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

都已經冇乜人玩了